{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/forest-701.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 포레스트 701"
    },
    "text": "ホテルフォレスト701は大邱東区東部路22ギル86に位置するホテルで、車で来る宿泊客のための無料専用駐車場とフィットネスセンターを提供しています。 イーワールドからは約7.8km、大邱スパバレーからは約12km離れており、東大邱駅とは約18分の距離があります。 国債補償運動記念公園とキム·グァンソク道はそれぞれ3kmと3.6kmの距離に位置し、大邱薬令市の韓医薬博物館や大邱近代歴史館などの場所を訪れることができます。 Gyeongsang Gamyeong Parkと大邱駅はそれぞれ4kmと4.1km離れていて観光名所として知られています。 大邱国際空港はホテルから約4km離れており、大邱の中心部とは約6kmの距離に位置しています。 チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルフォレスト701はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701は大邱東区東部路22ギル86に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701は無料専用駐車場とフィットネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701からイーワールドまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701からイーワールドまでは約7.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱スパバレーまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱スパバレーまでは約12kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から東大邱駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から東大邱駅までは約18分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から国債補償運動記念公園まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から国債補償運動記念公園までは約3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701からキム·グァンソク道まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701からキム·グァンソク道までは約3.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱薬令市の韓医薬博物館まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱薬令市の韓医薬博物館までは約3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱近代歴史館まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱近代歴史館までは約3.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701からGyeongsang Gamyeong Parkまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701からGyeongsang Gamyeong Parkまでは約4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱駅までは約4.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱国際空港まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱国際空港までは約4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701から大邱の中心部まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701から大邱の中心部までは約6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701のチェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルフォレスト701のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルフォレスト701のチェックアウト時間は午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 758
    }
}